# Simplified Chinese translations for rc_gui package.
# Raspberry Pi Configuration utility
# Copyright (C) 2018 Raspberry Pi
# This file is distributed under the same license as the rc_gui package.
# ykla <yklaxds@gmail>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: rc_gui 1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-05-20 14:11+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-07-14 15:20+0800\n"
"Last-Translator: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language-Team: ykla <yklaxds@gmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#: ../src/rc_gui.c:384
msgid ""
"The changes you have made require the Raspberry Pi to be rebooted to take "
"effect.\n"
"\n"
"Would you like to reboot now? "
msgstr ""
"您所做的更改需要重启树莓派才能生效。\n"
"\n"
"您要立刻重启吗？"

#: ../src/rc_gui.c:387
msgid "_No"
msgstr "_否"

#: ../src/rc_gui.c:392
msgid "_Yes"
msgstr "_确定"

#: ../src/rc_gui.c:440
msgid ""
"The password change failed.\n"
"\n"
"This could be because the current password was incorrect, or because the new "
"password was not sufficiently complex or was too similar to the current "
"password."
msgstr ""
"密码修改失败。\n"
"\n"
"这可能是因为：当前密码输入错误、新密码太简单、与当前密码过于相似。"

#: ../src/rc_gui.c:442
msgid "The password has been changed successfully."
msgstr "密码修改成功。"

#: ../src/rc_gui.c:488
msgid ""
"The hostname has been changed successfully and will take effect on the next "
"reboot."
msgstr "主机名修改成功，新主机名将在重启后生效。"

#: ../src/rc_gui.c:494
msgid ""
"The hostname change failed.\n"
"\n"
"The hostname must only contain the characters A-Z, a-z, 0-9 and hyphen.\n"
"The first and last character may not be the hyphen."
msgstr ""
"主机名修改失败。\n"
"\n"
"主机名只能包含字符 A-Z、a-z、0-9 和连字符 -。\n"
"首尾不能是连字符 -。"

#. warn about a short delay...
#: ../src/rc_gui.c:864
msgid "Setting locale - please wait..."
msgstr "正在设置区域——请稍候……"

#. warn about a short delay...
#: ../src/rc_gui.c:1097
msgid "Setting timezone - please wait..."
msgstr "正在设置时区——请稍后……"

#: ../src/rc_gui.c:1140 ../src/rc_gui.c:1163
msgid "<not set>"
msgstr "<未设置>"

#: ../src/rc_gui.c:1308 ../src/rc_gui.c:1392
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/rc_gui.c:1314
msgid "Ctrl + Alt"
msgstr "Ctrl + Alt"

#: ../src/rc_gui.c:1317
msgid "Ctrl + Shift"
msgstr "Ctrl + Alt"

#: ../src/rc_gui.c:1320
msgid "Left Alt"
msgstr "Left Alt"

#: ../src/rc_gui.c:1323
msgid "Left Alt + Caps"
msgstr "Left Alt + Caps"

#: ../src/rc_gui.c:1326
msgid "Left Alt + Left Shift"
msgstr "Left Alt + Left Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1332
msgid "Left Alt + Shift"
msgstr "Left Alt + Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1335
msgid "Left Ctrl"
msgstr "Left Ctrl"

#: ../src/rc_gui.c:1338
msgid "Left Ctrl + Left Alt"
msgstr "Left Ctrl + Left Alt"

#: ../src/rc_gui.c:1341
msgid "Left Ctrl + Left Shift"
msgstr "Left Ctrl + Left Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1347
msgid "Left Ctrl + Right Ctrl"
msgstr "Left Ctrl + Right Ctrl"

#: ../src/rc_gui.c:1350
msgid "Left Shift"
msgstr "Left Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1353
msgid "Left Shift + Right Shift"
msgstr "Left Shift + Right Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1359
msgid "Menu"
msgstr "Menu"

#: ../src/rc_gui.c:1362
msgid "Right Alt"
msgstr "Right Alt"

#: ../src/rc_gui.c:1368
msgid "Right Ctrl"
msgstr "Right Ctrl"

#: ../src/rc_gui.c:1371
msgid "Right Ctrl + Right Alt"
msgstr "Right Ctrl + Right Alt"

#: ../src/rc_gui.c:1374
msgid "Right Ctrl + Right Shift"
msgstr "Right Ctrl + Right Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1377
msgid "Right Shift"
msgstr "Right Shift"

#: ../src/rc_gui.c:1383
msgid "Scroll Lock"
msgstr "Scroll Lock"

#: ../src/rc_gui.c:1386
msgid "Shift + Caps"
msgstr "Shift + Caps"

#: ../src/rc_gui.c:1395
msgid "Caps"
msgstr "Caps"

#: ../src/rc_gui.c:1398
msgid "Num"
msgstr "Num"

#: ../src/rc_gui.c:1401
msgid "Scroll"
msgstr "Scroll"

#. warn about a short delay...
#: ../src/rc_gui.c:1587 ../src/rc_gui.c:1605
msgid "Setting keyboard - please wait..."
msgstr "正在设置键盘——请稍后……"

#: ../src/rc_gui.c:1657
msgid ""
"Your system has recently been updated. Please reboot to ensure these updates "
"have loaded before setting up the overlay file system."
msgstr ""
"您的系统在近期进行了更新。请重启以确保这些更新生效，然后再设置 Overlay 文件系"
"统。"

#: ../src/rc_gui.c:1678
msgid ""
"The state of the boot partition cannot be changed while an overlay is active"
msgstr "激活 overlay 时，无法修改启动分区的状态"

#. warn about a short delay...
#: ../src/rc_gui.c:1700
msgid "Setting up overlay - please wait..."
msgstr "正在设置 overlay——请稍后……"

#: ../src/rc_gui.c:1729 ../src/rc_gui.c:2028 ../data/rc_gui.ui.h:68
msgid "Enable shell and kernel messages on the serial connection"
msgstr "启用串口上的 shell 和内核信息输出"

#: ../src/rc_gui.c:1735 ../src/rc_gui.c:2022
msgid "This setting cannot be changed while the serial port is disabled"
msgstr "在串口禁用时无法修改此设置"

#: ../src/rc_gui.c:1746 ../data/rc_gui.ui.h:82
msgid "Set the GPIO to which the fan is connected"
msgstr "设置风扇连接的 GPIO 引脚"

#: ../src/rc_gui.c:1747 ../data/rc_gui.ui.h:84
msgid "Set the temperature in degrees C at which the fan turns on"
msgstr "设置风扇开始运转的温度（摄氏度）"

#: ../src/rc_gui.c:1751 ../src/rc_gui.c:1752 ../src/rc_gui.c:2068
#: ../src/rc_gui.c:2069
msgid "This setting cannot be changed unless the fan is enabled"
msgstr "除非已启用风扇，否则无法修改此设置"

#: ../src/rc_gui.c:1891
msgid "Updating configuration - please wait..."
msgstr "正在更新配置——请稍后……"

#: ../src/rc_gui.c:1975 ../src/rc_gui.c:1976
msgid "Multiple browsers are not installed"
msgstr "多个浏览器均未安装"

#: ../src/rc_gui.c:1982
msgid "This setting is overridden when Xscreensaver is installed"
msgstr "在安装了 Xscreensaver 时，此设置无效"

#: ../src/rc_gui.c:1993
msgid "Overscan (HDMI-1):"
msgstr "过扫描（HDMI-1）："

#: ../src/rc_gui.c:2038
msgid "The VNC server is not installed"
msgstr "VNC 服务器未安装"

#: ../src/rc_gui.c:2044
msgid ""
"Raspberry Pi Connect is not installed. Use Recommended Software to install "
"it."
msgstr "树莓派连接（Raspberry Pi Connect）未安装。请使用推荐软件来安装。"

#: ../src/rc_gui.c:2093
msgid "None (700MHz)"
msgstr "无（700MHz）"

#: ../src/rc_gui.c:2094
msgid "Modest (800MHz)"
msgstr "适中（800MHz）"

#: ../src/rc_gui.c:2095
msgid "Medium (900MHz)"
msgstr "中等（900MHz）"

#: ../src/rc_gui.c:2096
msgid "High (950MHz)"
msgstr "高（950MHz）"

#: ../src/rc_gui.c:2097
msgid "Turbo (1000MHz)"
msgstr "极限 (1000MHz)"

#: ../src/rc_gui.c:2114
msgid "None (900MHz)"
msgstr "无（900MHz）"

#: ../src/rc_gui.c:2115
msgid "High (1000MHz)"
msgstr "高（1000MHz）"

#: ../src/rc_gui.c:2261
msgid ""
"The Raspberry Pi Configuration application can only modify a standard "
"configuration.\n"
"\n"
"Your configuration appears to have been modified by other tools, and so this "
"application cannot be used on your system.\n"
"\n"
"In order to use this application, you need to have the latest firmware "
"installed, Device Tree enabled, the default \"pi\" user set up and the "
"lightdm application installed. "
msgstr ""
"树莓派配置工具只能修改标准配置。\n"
"\n"
"您的配置似乎已被其他工具修改，因此本工具无法在您的系统上运行。\n"
"\n"
"要使用此应用程序，您需要安装最新的固件，启用设备树（Device Tree），设置默认"
"的 \"pi\" 用户，并安装了应用程序 lightdm 。"

#: ../src/rc_gui.c:2265
msgid "Loading configuration - please wait..."
msgstr "正在读取配置——请稍后……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:1
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: ../data/rc_gui.ui.h:2
msgid "Model:"
msgstr "类型："

#: ../data/rc_gui.ui.h:3
msgid "Select the keyboard model"
msgstr "选择键盘类型"

#: ../data/rc_gui.ui.h:4
msgid "Layout:"
msgstr "布局："

#: ../data/rc_gui.ui.h:5
msgid "Select the keyboard layout"
msgstr "选择键盘布局"

#: ../data/rc_gui.ui.h:6
msgid "Variant:"
msgstr "变种："

#: ../data/rc_gui.ui.h:7
msgid "Select the keyboard variant"
msgstr "选择键盘的变种"

#: ../data/rc_gui.ui.h:8
msgid "Add alternate keyboard"
msgstr "添加备用键盘"

#: ../data/rc_gui.ui.h:9
msgid ""
"Enable a second keyboard layout which can be switched with a key combination"
msgstr "启用另外的键盘布局，并可使用快捷键进行切换"

#: ../data/rc_gui.ui.h:10
msgid "Alternate Layout:"
msgstr "备用布局："

#: ../data/rc_gui.ui.h:11
msgid "Select the alternate keyboard layout"
msgstr "选择备用键盘布局"

#: ../data/rc_gui.ui.h:12
msgid "Alternate Variant:"
msgstr "备用变种："

#: ../data/rc_gui.ui.h:13
msgid "Select the alternate keyboard variant"
msgstr "选择备用键盘的变种"

#: ../data/rc_gui.ui.h:14
msgid "Toggle Key:"
msgstr "切换键："

#: ../data/rc_gui.ui.h:15
msgid "Select the key combination to switch between keyboard layouts"
msgstr "选择在键盘布局之间切换的快捷键"

#: ../data/rc_gui.ui.h:16
msgid "Indicator:"
msgstr "指示灯："

#: ../data/rc_gui.ui.h:17
msgid ""
"Select the indicator shown while the alternate keyboard layout is in effect"
msgstr "选择要点亮的指示灯，指示当前正在使用备选键盘布局"

#: ../data/rc_gui.ui.h:18
msgid "Locale"
msgstr "区域"

#: ../data/rc_gui.ui.h:19
msgid "Language:"
msgstr "语言："

#: ../data/rc_gui.ui.h:20
msgid "Country:"
msgstr "国家和地区："

#: ../data/rc_gui.ui.h:21
msgid "Character Set:"
msgstr "字符集："

#: ../data/rc_gui.ui.h:22 ../data/rc_gui.desktop.in.h:1
msgid "Raspberry Pi Configuration"
msgstr "树莓派配置"

#: ../data/rc_gui.ui.h:23
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../data/rc_gui.ui.h:24
msgid "Change _Password..."
msgstr "修改 _密码..."

#: ../data/rc_gui.ui.h:25
msgid "Change password for the default user (pi)"
msgstr "修改默认用户（pi）的密码"

#: ../data/rc_gui.ui.h:26
msgid "Hostname:"
msgstr "主机名："

#: ../data/rc_gui.ui.h:27
msgid "Change _Hostname..."
msgstr "修改 _主机名……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:28
msgid "Set the name of your Pi on a local network"
msgstr "设置你的树莓派在本地网络中的名称"

#: ../data/rc_gui.ui.h:29
msgid "Boot:"
msgstr "启动："

#: ../data/rc_gui.ui.h:30
msgid "To Desktop"
msgstr "到桌面"

#: ../data/rc_gui.ui.h:31
msgid "Launch the desktop environment automatically on boot"
msgstr "开机自动启动到桌面环境"

#: ../data/rc_gui.ui.h:32
msgid "To CLI"
msgstr "到命令行界面"

#: ../data/rc_gui.ui.h:33
msgid "Boot into a command line shell rather than the desktop"
msgstr "启动到命令行 Shell，而非桌面环境"

#: ../data/rc_gui.ui.h:34
msgid "Auto login:"
msgstr "自动登录："

#: ../data/rc_gui.ui.h:35
msgid "Automatically log in the default user (pi)"
msgstr "自动登录到默认用户（pi）。"

#: ../data/rc_gui.ui.h:36
msgid "Splash Screen:"
msgstr "启动画面："

#: ../data/rc_gui.ui.h:37
msgid "Show graphical splash screen at boot"
msgstr "启动时显示图形化启动画面"

#: ../data/rc_gui.ui.h:38
msgid "Power LED:"
msgstr "电源灯："

#: ../data/rc_gui.ui.h:39
msgid "Flash the power LED on disk activity"
msgstr "用电源灯表示磁盘活动状态"

#: ../data/rc_gui.ui.h:40
msgid "Browser:"
msgstr "浏览器："

#: ../data/rc_gui.ui.h:41
msgid "Chromium"
msgstr "Chromium"

#: ../data/rc_gui.ui.h:42
msgid "Select Chromium as the default browser"
msgstr "把 Chromium 设置为默认浏览器"

#: ../data/rc_gui.ui.h:43
msgid "Firefox"
msgstr "Firefox（火狐）"

#: ../data/rc_gui.ui.h:44
msgid "Select Firefox as the default browser"
msgstr "把 Firefox（火狐）设置为默认浏览器"

#: ../data/rc_gui.ui.h:45
msgid "System"
msgstr "系统"

#: ../data/rc_gui.ui.h:46
msgid "Overscan:"
msgstr "过扫描："

#: ../data/rc_gui.ui.h:47
msgid "Enable overscan to show the edges of the screen"
msgstr "启用过扫描以在屏幕的边缘显示"

#: ../data/rc_gui.ui.h:48
msgid "Overscan (HDMI-2):"
msgstr "过扫描（HDMI-2）："

#: ../data/rc_gui.ui.h:49
msgid "Enable overscan to show the edges of the second screen"
msgstr "启用过扫描以在第二个屏幕的边缘显示"

#: ../data/rc_gui.ui.h:50
msgid "Screen Blanking:"
msgstr "屏幕节能:"

#: ../data/rc_gui.ui.h:51
msgid "Blank the screen after a period of inactivity"
msgstr "在无操作时关闭屏幕"

#: ../data/rc_gui.ui.h:52
msgid "Headless Resolution:"
msgstr "无头分辨率："

#: ../data/rc_gui.ui.h:53
msgid "Set the resolution for VNC when no monitor is connected"
msgstr "在未接入显示器时设置 VNC 的分辨率"

#: ../data/rc_gui.ui.h:54
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: ../data/rc_gui.ui.h:55
msgid "SSH:"
msgstr "SSH:"

#: ../data/rc_gui.ui.h:56
msgid "Enable remote access to this Pi via SSH"
msgstr "启用 SSH 远程访问此树莓派"

#: ../data/rc_gui.ui.h:57
msgid "Raspberry Pi Connect:"
msgstr "树莓派连接："

#: ../data/rc_gui.ui.h:58
msgid "Enable remote access to this Pi using Raspberry Pi Connect"
msgstr "启用树莓派连接远程访问该树莓派"

#: ../data/rc_gui.ui.h:59
msgid "VNC:"
msgstr "VNC:"

#: ../data/rc_gui.ui.h:60
msgid "Enable remote access to this Pi using RealVNC"
msgstr "启用 RealVNC 远程访问此树莓派"

#: ../data/rc_gui.ui.h:61
msgid "SPI:"
msgstr "SPI:"

#: ../data/rc_gui.ui.h:62
msgid "Enable the automatic loading of the SPI kernel module"
msgstr "启用 SPI 内核模块的自动加载"

#: ../data/rc_gui.ui.h:63
msgid "I2C:"
msgstr "I2C:"

#: ../data/rc_gui.ui.h:64
msgid "Enable the automatic loading of the I2C kernel module"
msgstr "启用 I2C 内核模块的自动加载"

#: ../data/rc_gui.ui.h:65
msgid "Serial Port:"
msgstr "串口："

#: ../data/rc_gui.ui.h:66
msgid "Enable the serial port over the GPIO pins"
msgstr "启用 GPIO 引脚上的串口"

#: ../data/rc_gui.ui.h:67
msgid "Serial Console:"
msgstr "串口终端："

#: ../data/rc_gui.ui.h:69
msgid "1-Wire:"
msgstr "1-Wire（单总线）："

#: ../data/rc_gui.ui.h:70
msgid "Enable 1-wire peripheral interface"
msgstr "启用 1-wire（单总线）外设接口"

#: ../data/rc_gui.ui.h:71
msgid "Remote GPIO:"
msgstr "远程 GPIO："

#: ../data/rc_gui.ui.h:72
msgid "Enable remote access to GPIO pins"
msgstr "启用 GPIO 引脚远程访问"

#: ../data/rc_gui.ui.h:73
msgid "Interfaces"
msgstr "接口"

#: ../data/rc_gui.ui.h:74
msgid "O_verclock:"
msgstr "_超频："

#: ../data/rc_gui.ui.h:75
msgid "Set the level of overclock to control performance"
msgstr "设置超频级别以调整性能"

#: ../data/rc_gui.ui.h:76
msgid "Overlay File System:"
msgstr "Overlay 文件系统："

#: ../data/rc_gui.ui.h:77
msgid "Configure..."
msgstr "配置……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:78
msgid ""
"Configure an overlay file system to protect data from being overwritten or "
"deleted"
msgstr "配置叠加文件系统以防止数据被覆盖或删除"

#: ../data/rc_gui.ui.h:79
msgid "Fan:"
msgstr "风扇："

#: ../data/rc_gui.ui.h:80
msgid "Enable a temperature-controlled fan on a GPIO pin"
msgstr "启用 GPIO 引脚上温控风扇"

#: ../data/rc_gui.ui.h:81
msgid "Fan GPIO:"
msgstr "风扇 GPIO："

#: ../data/rc_gui.ui.h:83
msgid "Fan Temperature:"
msgstr "风扇温度："

#: ../data/rc_gui.ui.h:85
msgid "Disable USB Current Limit:"
msgstr "禁用 USB 电流限制："

#: ../data/rc_gui.ui.h:86
msgid "Turn on to allow higher currents to USB peripherals"
msgstr "打开可允许 USB 外设使用更高的电流"

#: ../data/rc_gui.ui.h:87
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: ../data/rc_gui.ui.h:88
msgid "Locale:"
msgstr "区域："

#: ../data/rc_gui.ui.h:89
msgid "Set _Locale..."
msgstr "设置 _区域……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:90
msgid "Set internationalisation settings for units etc."
msgstr "设置国际化单位等设置。"

#: ../data/rc_gui.ui.h:91
msgid "Timezone:"
msgstr "时区："

#: ../data/rc_gui.ui.h:92
msgid "Set _Timezone..."
msgstr "设置 _时区……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:93
msgid "Set the timezone to be used by the internal clock"
msgstr "设置内部时钟使用的时区"

#: ../data/rc_gui.ui.h:94
msgid "Keyboard:"
msgstr "键盘："

#: ../data/rc_gui.ui.h:95
msgid "Set _Keyboard..."
msgstr "设置 _键盘……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:96
msgid "Set international keyboard options"
msgstr "设置国际化键盘"

#: ../data/rc_gui.ui.h:97
msgid "WiFi Country:"
msgstr "WiFi 区域："

#: ../data/rc_gui.ui.h:98
msgid "Set _WiFi Country..."
msgstr "设置 _WiFi 区域……"

#: ../data/rc_gui.ui.h:99
msgid "Set WiFi country code"
msgstr "设置 WiFi 区域码"

#: ../data/rc_gui.ui.h:100
msgid "Localisation"
msgstr "本地化"

#: ../data/rc_gui.ui.h:101
msgid "_Cancel"
msgstr "_取消"

#: ../data/rc_gui.ui.h:102
msgid "_OK"
msgstr "_完成"

#: ../data/rc_gui.ui.h:103
msgid "Overlay File System"
msgstr "Overlay 文件系统"

#: ../data/rc_gui.ui.h:104
msgid "Overlay:"
msgstr "Overlay："

#: ../data/rc_gui.ui.h:105
msgid "Enable a file system overlay; all changes will be lost on reboot"
msgstr "启用 Overlay 文件系统；所有修改将在重启后失效"

#: ../data/rc_gui.ui.h:106
msgid "Boot Partition:"
msgstr "启动分区："

#: ../data/rc_gui.ui.h:107
msgid "Make the boot partition read-only"
msgstr "将启动分区设置为只读"

#: ../data/rc_gui.ui.h:108
msgid "Changes will not take effect until a reboot"
msgstr "修改需重启才能生效"

#: ../data/rc_gui.ui.h:109
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ../data/rc_gui.ui.h:110
msgid "Enter new password:"
msgstr "输入新密码："

#: ../data/rc_gui.ui.h:111
msgid "Confirm new password:"
msgstr "确认新密码："

#: ../data/rc_gui.ui.h:112
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: ../data/rc_gui.ui.h:113
msgid "Area:"
msgstr "地区："

#: ../data/rc_gui.ui.h:114
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: ../data/rc_gui.ui.h:115
msgid "Change Hostname"
msgstr "修改主机名"

#: ../data/rc_gui.ui.h:116
msgid "Enter new hostname:"
msgstr "输入新的主机名："

#: ../data/rc_gui.ui.h:117
msgid "WiFi Country Code"
msgstr "WiFi 区域码"

#: ../data/rc_gui.desktop.in.h:2
msgid "Configure Raspberry Pi system"
msgstr "配置树莓派系统"

#: ../data/pwdrcg.sh:6
msgid "Password Required"
msgstr "需要密码"

#~ msgid "Network at Boot:"
#~ msgstr "Network at Boot:"

#~ msgid "Do not complete boot until network connection is established"
#~ msgstr "Turn on to wait for the network to connect at boot"

#~ msgid "Resolution:"
#~ msgstr "Resolution:"

#~ msgid "Set _Resolution..."
#~ msgstr "Set _Resolution..."

#~ msgid "Set the resolution for HDMI and VNC"
#~ msgstr "Set the resolution for HDMI and VNC"

#~ msgid "Pixel Doubling:"
#~ msgstr "Pixel Doubling:"

#~ msgid "Enable pixel doubling to improve usability on high-res screens"
#~ msgstr ""
#~ "Turn on to halve resolution to improve usability on high-res screens"

#~ msgid "_GPU Memory:"
#~ msgstr "GPU Memory:"

#~ msgid "Enter the amount of memory available to the GPU"
#~ msgstr "Enter the amount of memory available to the GPU"

#~ msgid "Set Resolution"
#~ msgstr "Set Resolution"

#~ msgid "Disable shell and kernel messages on the serial connection"
#~ msgstr "Disable shell and kernel messages on the serial connection"

#~ msgid "Login as user 'pi'"
#~ msgstr "As current user"

#~ msgid "Disabled"
#~ msgstr "Disabled"

#~ msgid "Prompt for password at boot"
#~ msgstr "Prompt for password at boot"

#~ msgid "Wait for network"
#~ msgstr "Wait for network"

#~ msgid "Do not wait"
#~ msgstr "Do not wait"

#~ msgid "Do not wait for network connection during boot"
#~ msgstr "Do not wait for network connection during boot"

#~ msgid "Enable"
#~ msgstr "Enabled"

#~ msgid "Disable"
#~ msgstr "Disabled"

#~ msgid "Show text messages at boot"
#~ msgstr "Show text messages at boot"

#~ msgid "Activity"
#~ msgstr "Activity"

#~ msgid "Constant"
#~ msgstr "Constant"

#~ msgid "Do not flash the power LED"
#~ msgstr "Do not flash the power LED"

#~ msgid "Disable overscan to hide black outline on screen"
#~ msgstr "Disable underscan if there is a black border around screen"

#~ msgid "Disable pixel doubling for standard resolution screens"
#~ msgstr "Disable pixel doubling for standard resolution screens"

#~ msgid "Never blank the screen"
#~ msgstr "Never blank the screen"

#~ msgid "Disable remote access to this Pi via SSH"
#~ msgstr "Disable remote access to this Pi via SSH"

#~ msgid "Disable remote access to this Pi using RealVNC"
#~ msgstr "Disable remote access to this Pi using RealVNC"

#~ msgid "Disable the automatic loading of the SPI kernel module"
#~ msgstr "Disable the automatic loading of the SPI kernel module"

#~ msgid "Disable the automatic loading of the I2C kernel module"
#~ msgstr "Disable the automatic loading of the I2C kernel module"

#~ msgid "Disable the serial port over the GPIO pins"
#~ msgstr "Disable the serial port over the GPIO pins"

#~ msgid "Disable 1-wire peripheral interface"
#~ msgstr "Disable 1-wire peripheral interface"

#~ msgid "Disable remote access to GPIO pins"
#~ msgstr "Disable remote access to GPIO pins"

#~ msgid "Disable GPIO fan"
#~ msgstr "Disable GPIO fan"

#~ msgid "Enabled"
#~ msgstr "Enabled"

#~ msgid "Disable a file system overlay; changes will be saved to the SD card"
#~ msgstr "Disable a file system overlay; changes will be saved to the SD card"

#~ msgid "Read-only"
#~ msgstr "Read-only"

#~ msgid "Read-write"
#~ msgstr "Read-write"

#~ msgid "Make the boot partition writable"
#~ msgstr "Make the boot partition writable"
